游學修當年借政治題材拍片上位，依家就無表過態？

當然唔係要迫佢表態，只係想知道係咪一上咗位就會有包袱？唔再敢不平則鳴？

ok, 啱啱睇佢ig 見到回應了

屌你老母，又想搵人批鬥

偽人

冇表態冇所謂
我見佢不停宣傳自己新劇
當年佢都係靠雨革彈起
依家唔見影真係失望

達哥好冤枉